IG 可以露暈，LIHKG唔得！

都驚

咪係，夏娃都冇著喇